有冇人覺得人生好無奈

睇呢段片睇到眼濕濕
片入面嘅梅姐講到佢自己到咗40歲擁有啲咩
佢話擁有一班支持佢嘅粉絲
但其實從佢眼神睇得出佢嘅唏噓
世人以為百變天后擁有一切
但只有自己先知嗰一種空虛與失落
「斜陽無限 無奈只一息間燦爛
隨雲霞漸散 逝去的光彩不復還」
好多人踏上左人生嘅高峰
無奈一場大病就可以將佢所有嘅奪走
喺人生舞台上好似擁有一切
喺人生大銀幕上發熱發亮發光
奈何想揾一個伴我走過幻難嘅人都冇
一天想 想到歸去但已晚
留下嘅花影餘恨
諗下諗下
其實好多人都係咁
一生營營役役
努力追求人地口中所謂嘅成功
到最後才發現
身邊好多愛自己嘅人都已經唔係度
到日後自己塌於病牀上 先知道時間過左就係過左
冇人可以留底住昨天..........
所以唯一可以做嘅就只有珍惜當下
如果父母還在就好好孝順
唔好成日諗住遲啲揾到錢先好好慰勞父母
冇人知道病魔幾時會來臨
每日翻工都要抽時間好好享受一下生活
約吓朋友聚吓舊
好多嘢錯過左就錯過左
人生無常呢四個字真係千古不變嘅金科玉律

人生.......

推

唉

無人理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

筒
由佢沉

高質post無人理

多謝你

無奈既都係唔到自己可以決定到d咩
做到咩 做到幾好 有好多外在因素

只可以珍惜當下

漫長路驟覺光陰退減
歡欣總短暫未再返
哪個看透我夢想是平淡

冇家人支持
更只可自己默默承受.........

梅媽

吾覺 盡量令自己開心就得

連登仔太後生了
唔會有依d感慨

唔怪得知咁少人回

好鍾意梅姐 好想睇佢演唱會

終有一日會再聚

我認識剛剛死既飛機師
睇左你個post 個心沉重左一下
25歲就咁離開左...

永遠懷念佢同哥哥
佢地去咗嘅嗰年 香港冇咗兩粒巨星

活在當下..

係世界冇左兩粒星

你啱 佢地嘅影響力同地位唔只局限喺香港
細個唔識嘢 睇到新聞都冇咩感覺
大個咗睇哥哥唱左右手live
中間有廿秒佢冇出聲
靜靜咁係台上好陶醉咁漫步
芳華絕代 兩個人冇夾過直接就上台
呢首歌真係得佢兩個先有資格唱

可以同佢地身處同一個時代
雖然冇機會睇live
已經算係一種幸運

哥哥首飛機師的風衣

lm

咁樣覆我

我冇心ga sorry
只係我自己嘅希望
死後可以聽梅姐live

梅姐走果日我媽在廚房喊，果時我仲係度打緊online game。而家人生多左d 歷練，嚐到不同滋味。人生充滿未知，也充滿希望，一切都難以預料，叫人無奈。

最近在想自己關燈果刻個腦究竟會閃住邊一個畫面。。。好似無咩值得閃過

:(

幫你推

病過幾年做廢青
對於社會講既成與敗睇得好輕
除時一個唔該你就玩完

Push

呢首歌每次一聽眼淚都會湧上黎

娛樂圈既人都話梅姐有義氣，冇架子 唔通好人真係會死快d

梅姐做好人但又無比人恰
點解我做好人就比人恰

巴打，有冇諗過再爬返上黎搏殺
雖然講成敗唔重要 但成功起碼都叫擁有過
總好過兩手空空條條fing咁離開人間
同激戰入面嘅對白差唔多意思

睇睇下熄左
唔夠膽係巴士睇
驚忍唔住

且行且珍惜

梅姐同哥哥Danny呢啲真係大藝術家嚟，香港出到呢啲人真係傳奇，可一不可再

呢個真

都係做到就做啦
唔太hea又唔會好搏

願早日甩p